侵侵落台唔夠一個月, 香港已經變左天

- 電話卡要實名
- 通識變左國民教育
- 起底係列事罪
- RTHK 同CCTV睇齊唔播BBC
- 出境要港共批
- 實名出街先可以「安心出行」
- 一日有香港淪陷區身份證, 就會被當做支那人
- Wechat同tiktok返生

突然好懷念侵侵時代

手足

侵侵

留港撚：香港仲有得救

你瞓咗無睇？国安法過咗就唔會再有運行，只會死落去

D 侵粉唔係話牙侵係背後揸旗架咩
係咪香港人比牙侵撚！

一切已成幻境, 施主都係睇開啲啦

一早變左天啦
支共根本無視侵既制裁
死既都係d爛頭卒

冇架啦, 而家係支那霸權 (pax Chi Na), 登仔只係個行政長官, 做到啲咩

呢張正 聖人

唔比你咁講，你再講就比班侵粉話你五毛PR 負能量撚 架啦

淨係香港咩? 全世界啲牛鬼蛇神都出晒嚟
緬甸見完中共即軍事政變
孔子學院復辟
抖音制裁擱置
中興有機會復活
中共持續侵擾台灣
中東局勢再亂
LGBTQ+黑人統治美国
美国口交部繼續口交
我數唔晒，歡迎大家接龍

好過登仔咩都唔做, 仲要退返去「戰略忍讓」

我睇到化曬, 而家最重要係向前看, 日日搵返以前既野出嚟講有咩意思

敖狗、邵藍、麻雀妹呢屌你老母

agger, good summary for Biden's 21-day presidency.

咁我又唔會屌曬佢地, 真心, 佢地係膠 (敖狗除外), 但係好過連登仔屌多過做, 呢個世界最重要係要多啲知行合一既人

期望4年後Pompeo

用你啲捐款坐商務艙嘆緊世界

緬甸軍權階級都睇得出拜登冇料到

一早就話trump同共產黨二選一
嗰啲揀民主黨嘅兩黨共識賤種比共產黨更加應該誅滅
因為太撚鳩蠢
以為自己支持左民主
其實係支持左共產黨

有預感樓主呢個po會比國際戰線cap上Twitter 圍爐

邊撚個黎

你估佢地真係唔知咩
全部肉身係外國架
「香港議題」只係佢地用黎拎著數
而家牙joe 極高速做野咪要出黎割席

同梁家傑 「咁叻你唔去做」一樣

點睇Lihkg房屋台

日日仍然話香港好好住，樓價gogogo，越禁越好住

拜登係做個樣, 國際有大事, 好, 制裁, 完, 返屋企訓, 呢種都係typical american 心態: 做善事不遺餘力, 做實事一頭霧水

侵仔係識strategical hedging, 唔係話一定要打死支共, 而係響合適時侯做合適既野去為國家利益服務, e.g. 屌歐盟唔交軍費, 屌日韓貿易差, 重簽USMCA, 佢呢四年大幅度改變左美國政壇既ideology, MAGA 已經成為國策

就算係而家登仔, 其實只係用緊左膠版既MAGA....

有冇TRUMP都會做

GME事件
全民Bitcoin

香港嗰啲

國際圍爐戰線d人
呢條傻柒得意既地方係mon 實連登po
然後cap d 痴線佬cm 黎屌「連登仔」
但又唔敢用正身 要再開呢個分身AC
姐係Twitter 版人西

有trump唔會做

封區 都因為trump落左台才有

我好實用主義既, 侵仔口臭、投機、選完之後打死唔認呢啲都係缺點。但係侵仔瑕不蓋瑜, 佢既眼光、行動力、做法都先係一個地球第一大國應該有既做法. 佢既私德唔關我事, 佢既政綱, 同做唔做到先關我事

過去四年, 你係肉眼睇到佢既政綱點行到. 我響美國好多年, 16年前根本見唔到美國有咩大既construction project. 呢四年既改變係翻天覆地, 而家倒退番去obama era, 啲人好快就會懷念.

仲有pomp pomp

但係歷史會話
香港淪陷
緊急法
國安法
黑警治港
全部係由侵侵年代開始

男神

真係牛鬼蛇神以前匿埋驚比美軍斬首

黑白相咪亂用

4年後香港已經變咗新疆

呢啲明顯係附會

侵仔最重要既特性, 就係佢有不確定性. 你唔鳩知佢下一秒想做咩, 支共就算做野, 都要睇住做. ban tiktok wechat完全事前冇signal, 制裁果啲就唔講啦keep 住做同盡做, 成個國防部同入境係捉住啲支那人嚟屌, 對住支那人係有壓倒性優勢, 加埋侵仔同pompeo比壓力英、加、澳比安全港, 呢度三行幾字都睇到侵仔幾重要啦

對唔住侵侵

仲選到？

佢都自身難保

仲要打國際線呢

難忘的侵侵 侵襲我心

侵多一次制裁人，肥佬黎就告多條罪

其實機會比想像中大, 唔好講笑
雖然侵侵輸 加埋senate輸左majority, 但係其實真正既swing state係來自georgia. 只要共和黨做多少少功夫, 同埋house果邊落力少少, GOP 2024 連中三元真係唔難, 而pompeo真係best candidate

清醒下啦 四年後佢部做票機只會更加勁

用呢張得唔得？

之前連登仔好支持麻雀妹
見女就撐
成個男人樣咁
邵嵐仲要眼腫到一個點

D4C

其實我唔信造票論, 有啲野你個人唔響美國睇唔到點解既

利申: 住響swing state

果時已經恥笑佢上德國之聲鳩噏柒出國際 比連登仔圍屌
而家笑到最後既係我

香港變天係兩黨共識

生得好睇本身係優勢既, 最緊要唔好孤芳自賞

我會講, 下次上去做好少少. 呢排聽clubhouse都見邵嵐努力緊去打五毛..

靚？

咁咪仲好
我依家要攬炒

國安法唔係trump任期定?
定你覺得國安法小野過封區？

_ _ 撚：香港仲有得救

國安法幾時過

講到侵上台就唔會發生咁

gphone坐監唔洗俾人屌

移民撚：海外建軍 僱傭兵 返嚟光復香港！
or
去外國 打國際戰線！

利申: 其實我唔知佢咩樣

講到美支貿易戰侵會留手咁

黃絲自己玩防疫先有份玩死侵
轉個頭又話好掛住人

之前啲人話咩外判革命
笑撚死

呢幾日已經抹殺左侵侵最後部分努力

甩皮甩骨又賴

做到pat屎咁寧願佢唔做

啲登粉又話China joe 上台會抗共嘅

好cute

其實連登仔冇咩唔好, 最鐘意就係冷嘲熱諷, 成日只係記住啲壞事, 十足十啲怨婦咁

侵仔都係缺點, 但係我會整體評價. 如果學連登仔咁評價侵, 咁啲留言就會係

「侵條仆街唔係話飲消毒水止武肺咩」
「侵交左750蚊稅咋」
「侵條仆街連自己個女都hi」

重要咩? 唔撚重要囉

過得去?

鬼佬聽熱狗話唔戴口罩
啲工廠返曬去中國 發過豬頭

其實美國人係咪好同意敖狗之流嘅香港「代表」，唔係跟得好貼sor

同呢個post有咩關係? 點解要講黃絲?

黃世柒好似話兩黨共識，biden唔會亂嚟

遊行 ＞ 黑警拉人 ＞ 中共做野 ＞ 美國搞中共 ＝黃絲贏
政府dq 區議員 ＞ 中共做野 ＞ 美國搞政府 ＝ 攬炒＝黃絲贏
黑警拉手足 ＞ 港共做野 ＞ 五眼開移民計劃 ＝ 黃絲贏
遊行完左 ＞ 今日個畫面好靚 ＋ 多左核彈要twitter＝ 攬炒＝黃絲贏
遊行搞到藍店執 ＝黃絲贏
遊行搞到外資撤 ＝ 香港玩完 ＝ 攬炒＝黃絲贏

幾時輸過？
btw 你踩港blocked

2016-2020年係香港人最幸福嘅日子
好懷念侵侵

梁家傑上身：點估到共產黨會咁衰？

我會兩睇

用clubhouse做例子
敖狗呢一類係擺明搏出位, 呢類要狂屌
邵嵐係努力既, 仲見到佢做緊野, 英文表達能力改善緊, 咁會支持佢做
麻雀妹據我印象仲係個college student? 努力讀書, 讀完去washington 加下油, 冇壞既

一條係終身
多幾條都一樣

走得好走

冇人識敖狗老鼠.

typical American係會識naturally 分支那同香港, 對佢地嚟講呢樣係空氣般既存在.

世柒樂觀了.

支共搞黎生唔係真係為左搞黎生, 而係合理化佢響支那大陸講果套「係由黎智英同外國勢力搞到香港咁亂」做出嚟既劇本。

香港同大外宣所有既行為都係為左響支那維穩, 呢點我響啲滯支親戚睇得好清楚

呢條撚樣 Twitter
同五毛波台狗賤種冇分別
根本就係想睇香港人去死先開心

我再講一次

做滿任期，光榮地離開總統職務嘅，叫卸任

任期都未做完，就因為醜聞俾人彈劾，冇得做落去嘅，先叫落台，ok？

咁其實從呢個角度睇，國際線手足可能柒，但都無對大局造成影響？

（敖狗就除外，我唔知佢係咪坐咗10年監所以話其他人無貢獻，連熱狗都有份幫理大手嗰陣，佢就剩係識得屌香港人，你班所謂政治精英繼續縮喺國會山度圍爐啦）

敖狗自稱hk activist

唉

睇化啲, 呢個世界有人就有江湖, 連登仔唔可以變左做東林黨

佢有無出現過喺香港

造票機一定有
極權國家都用緊同一隻
風聲最緊時 成間公司消失左

對 唔 住 侵 侵

卸 任 美 國 總 統 當 奴 侵

香港人已經滅亡

張伯倫下一個就係邱吉爾

其實佢地一啲都唔柒, 美國人冇連登仔咁picky, 相反有啲左反而會令到佢地既受眾更大

但係香港主流係右派保守主義, 佢地要親美自然就唔會親港, 更加唔好講親侵

鬼佬唔知呀嘛
見佢自稱hk activist 仲以為佢前線出火魔打狗個班黎

- 出境要港共批???

敖狗最大問題係除左果次拜登選舉佢去左幫手, 咩都冇做過

就算左膠如HO CC, 佢都去左美國搞聽證會, 聽佢口英文遠比GPHONE既舒服, 左膠同左膠係有做野同唔做野既分別

咦 有追post喎

如果你係信條敖狗會係「香港議題」幫手既話
咁你都幾天真
佢地由頭到尾都係消費「香港人」黎拎政治紅利

睇order of magnitude. 主要係我呢度好有指標性, 16年掛TRUMP/PENCE既真係多, 今年真係single-handly BIDEN/HARRIS , 我開車出左州首府成200公里, 就連農村傳統TRUMP/PENCE多支持既2020都係BIDEN多....

比習種寵幸仲舒服

俾你post咗添

睇改入境條例既新聞

所以我其實都係屌柒敖狗多，邵藍都係私底下同朋友笑下

咁敖狗我擺明唔信, 唔係我點會同連登仔用同一個稱呼叫條仆街

其他人我會individually 評價, 唔會一碌竹打一船人

我對邵嵐評價其實比麻雀妹高少少. 麻雀妹比我感覺係做左次high profile野就完, 邵嵐係到而家仲打緊國際線

連特首都制裁埋， 都唔驚。 而家除咗用武力打仗之外， 唔會再有轉機。 但香港人唔好指意會打仗救香港， 美軍都係人， 人地都有呀爸呀媽生 有屋企人， 唔係得香港人條命矜貴。

人地已經用咗另一種方法救香港人。 Hong Kong cant be saved, but HongKongers can.

唔識珍惜繼續留底嘅香港人唔抵可憐

5毛快撚d黎開戰 最撚想年初一吊撚7班5毛

根本大家都知
所謂制裁其實冇咩用
比大家開心下架啫
除非直接制裁皇帝 啫係習總

記唔記早幾日貼出黎呢個
佢地Twitter 起左爐
邊個出黎撐侵就幾百人入去玩車輪戰
就算真係柒到應 （ 撐美國國會差佬開槍）
都會有幾個負責打圓場
一多返其他人去屌佢地就會del po / block 人
然後開分身 cap返其他人留言圍爐笑

信你

但你只代表你身邊 最多代表你果區

但麻雀妹唔係主力搞campaign咩？

兩黨共識！！

this is true

留港撚：香港好方便好好住

咁邵藍多謝國會警察呢單柒嘛，香港人作為警暴受害者，永遠都唔會多謝警察㗎啦，acab真係印落件tee就算咩

out左啦
最新風向係香港人唔撐登冇資格叫佢幫大家

係, 但係做campaign都要睇實效

我會覺得佢兩個差唔多囉，都係摸住石頭過河

國會單野我slide with establishment. 1月6 號, 侵仔唔去盡就預左要眾叛親離

香港玩完了

由612開始就知道會有依一日，當日好多師兄都有講

口水戰無咩謂, 後生仔做人要睇化嚟, 要做有displacement既工作, 而唔係響度打圈

其實重點係笑侵粉唔係笑侵侵
你睇下D 反CUP 言論 反到幾多年之後先
Anyway 我Agree 牙侵佢美國人優先呢類政策 亦都Agree 佢比起左膠黎講強勢好多
只不過真係忍唔撚住班日日FF 既侵粉

壞燈：關我乜事？

可能下年我對佢地評價會唔同, 好似5年前我都笑鳩GPHONE同聰仔左膠, 今日我相信香港黃營冇人會再咁諗

緬甸第一個反鳩兒登枱啦

問題在於佢地證場出晒事呢
個角色其實同香港班泛民一撚樣
帶錯晒風向 指條死路俾香港人行
俾佢地渣旗代表香港人死得

都係果句, 有人就有江湖, 狂熱都係侵既一個fan characteristics. 有時好有時唔好, 而侵選輸左就突顯左呢個狂熱唔好既地方. 如果侵選贏呢件事根本唔重要

仲有辱警罪

大家盡做, 出嚟做野都知真係做野果5%人永遠會比95%既人用各種原因屌, 想改變個方向, 唔係響度屌, 而係落手做

sor 漏左

終國明顯想襯呢4年內加速稱霸世界 以拜登咁幫手法 我開頭相信慢慢全世界都是終國的

攬炒概念係希望西方用香港金融系統同支那講數
唔係制裁無用，係侵只制裁幾個condom唔夠
而如果侵都唔敢出重拳，黎緊支那祖更加無期望

呢張未post

新年流流唔好揾呢啲黎嚇人

特朗狗

侵仔係有缺點, 諗住樣樣野都有得deal, 唔去到盡, 同埋成日猶疑不定, 但係佢方向係啱

sigh

問題係做得柒都有人護航丫嘛
一出聲就俾人話分化
左一句「咁叻你唔去做」
右一句「咁你有咩高見」
咪就係你班柒頭亂咁做囉
做得柒又有人護 局外人唔撚知以為你做緊正確野
得罪講句 唔該班所謂國際政棍咪撚做
因為唔做好過做

正途偷渡都好
走

中囯只要生姦地

嚇人與否見人見智

所以到咗呢個地步，已經冇乜嘢做得，唯有靠把口
民主黨欺世盜名，美國佬不是為私利，就是愚昧無知
所謂外國戰線只係得啖笑，無謂『熱臉對著冷屁股』
游說外國政府於事無補，諷刺唱衰支那共匪反而仲好

對內個利益集團有幾大幾惡，一場選舉有版你睇，以前就話支那政令不出中南海，過去4年侵都唔易過
希望到支那真係開始對外侵略戰爭個日，歷史會還侵一個公道，至少響外交方面

極權黎講 除左皇帝之外 全部都係condom係它齒輪黎架啦 冇咗咪換個 所以我先覺得直接制裁皇帝先有用

Make China great FOREVER

如果組成到冷戰個種意識都唔係冇用嘅
同埋保持希望都係重要嘅 始終丁點希望都冇根本行唔到落去

香港不嬲兩個平衡世界架啦
2019年嗰陣不知幾多有樓有資產既中產（包括黃絲）個心一直想叫班前線收手，驚比fd屌先唔敢講到出口
唔怕話埋比你知，而家佢地一樣只係心諗：鬼叫當日你地搞撚到香港加速成咁

自從China joe 上任之後
cc台少左堆愛登力

香港人一定會見到曙光 2023年

五千年歷史中皇帝都係condom黎，只係服務天朝主義嘅齒輪
要打擊嘅，係令呢種主義同人生根嘅土壤及養份，所以大家一直講嘅攬炒係令支那無得用香港金融系統吸錢

希望仲走到就係, 都唔知幾時封關

冷戰意識？
問咗FAAMG, Elon Musk, 華爾街, 荷里活，NBA未？

美國同香港已經輸咗

靠外國 不如靠香港人自己
侵侵政府講得好啱：對抗港共最佳方法係離開香港

離港撚：我地移民都係抗爭既一種，我地個心會同響香港坐緊監既後生仔相連，繼續齊上齊落，我地無輸到

你走未呀？

一開波抗爭白熱化唔想上前線:屌你老母各有各有做呀 我都有包袱架 你係咪想鬥黃!

而家想多啲人同自己一齊移民 人地話唔想 :傻閪留港撚等死啦 唔抵可憐

結論:對自己有利就各有各做 冇利就屌鳩你傻閪

香港地理上物理上痴實中國大陸 而且係包住晒
同台灣新加坡唔同 要對抗只有走人
就算冇武肺 侵政府連任 都救唔到香港 頂多制裁下某啲中共港共官員

講得好

好鬼多5毛葡萄撚，日日開題狂踩BNO

錯啦，以上既嘢有侵侵係到一樣會照做

支共根本就唔使留餘地做嘢

唔想外國救香港，只關心香港人，想佢哋離開
救香港=益咗特衰政府和共產黨，點解要救香港?
以前對香港還有感情，但這種感情已逐漸消失殆盡

其實香港人唯一要做既係發動印尼式排外
向所有雙非港漂殖民報復
我知支共唔會屈服
但係你成功斷左支共踩冧香港既棋子
贏返你啖氣先

出入境點解要一批

最侵喺度最尾嗰條 tiktok v7 難翻生
但其他都係
有国安法得都一樣啦

本身貿易戰同帶頭抗中已經打到中國死死下

美國佬冥頑不靈，咪由得美國變成支那殖民地囉！
香港人移居英國澳洲加拿大，冇眼睇敗登出賣美國

而加呢個情景咪就係我地預想輸左後嘅結果，只不過我地唔肯認輸仲以為有機會
惡法輕易推行，民主派冇路走，監控方法越來越多，政治打壓判監明目張膽
連登post熱門都得返d炒股

呵呵呵呵

首先我唔反對攬炒嘅 但我唔覺得皇帝係condom 喺意義層面係 但現實層面上唔會係 權力集中係皇帝身上 最高位嘅人點會係condom 仲有大把人習種神咁拜 佢一個政策都可以搞死幾萬人 你覺得邊個係condom? 搞權力集中果條友 權力一失衡 成個中國都會亂 仲未計啲想趁機而入嘅人
不過習種背後仲有冇人就唔知 但至少我認為制裁皇帝比制裁其他人黎得有用

關咩事

收皮啦垃圾
唔講仲以為上年国安法通過嗰陣拜登做緊

侵侵萬歲！精神信念永不朽！

班含侵力真係痴撚線架
新征頭都要凸個龜頭出黎獻醜

所以，抽曬錢、資金走難

仲有：已經唔會再出現制裁

仲有伊朗要重新玩核彈

而家回顧晒所有結果丶武漢肺炎非常明顯係一個戰略攻擊丶之後再配合晒所有國家嘅內奸利用唔同手段裏應外合破壞晒晒原有嘅西方戰略丶西方國家今日唔打柒支那老味真係等收皮

令人懷念的笑容

又玩寄票
屌啦星 寄撚到啲票亂晒龍

入面有啲咩人物？唔熟美國史

你係藍絲

dllm張圖

呢張激情啲

係美國開心緊
食鳩香港人人血饅頭

踩香港人 = 你贏

俄佬反對派中毒唔死 反而坐監

同奧巴馬時代一樣

金仔好快又日日射導彈

嗰陣侵在任香港咪照樣國安法黑警濫捕
你覺得侵會因為電話卡實名/通識科/安心出行幫你搞港共？
有冇咁浪漫

你講既野 落唔落台都會過架喎

習慣溫水煮蛙果班叫你靜靜地捱過佢
唔好影響佢收成期收穫

等美國救同等共產黨攻台一樣，信者得救

全世界啲毒素重新出晒嚟

呢班戇鳩真係慢慢等

我侵

攬鈔疤

咁都可以沖出黎幫侵拎credit
唔講以為侵在位期間冇死過手足

香港人就係乜都想外判
搞到自己求生技能都無晒

放心
侵2024會返黎

1999

真，得cctoy仲幻想搞成噉係因為侵侵落咗台，仲幻想緊制裁好有用，事實上邊個上去做都改變唔到畀支共不斷打壓嘅事實。

好撚多五毛P牌上水, 證明侵侵做到野!

分分鐘係明僖宗，下一個係明思宗

制裁既官可以申請細銀行戶口同埋唔需要跟美國法

個嘴大到橙先生咁

佢地覺得相比之下trump時期立國安法 中大理大都唔計變天
反而電話卡實名/通識科係大鑊過國安法有啲人真係好難理解

大家要記撚住國際線班撚樣
過多年零
班仆街一定學共黨改歷史
呃大家話就算係侵都無能為力
從而去令自己支持biden正當化

廢登每次出場都有野益大陸，真係好朋友嚟

無記錯係前總統，有錯請指教

變天後仲係有你呢啲廢鳩喺度冷嘲熱諷

一個寧可鎖国，面子緊要過一切嘅殺人政權，有咩做唔出

之後生活點過，成世人留喺香港，仲要俾人虐待

應該唔係 有馬丁路德甘

泛民支持拜登

今日孌童登先再叫啲美國人要「捉緊中國巨大的投資機遇」
CLS

改緊啦
而家xi is my friend 已經被佢地斷章取義緊

仲記唔記得奧巴馬時代
有期歐洲日日火車站爆炸 美國隔唔中就槍擊案
宜家準備翻生啦
左膠值得擁有

我覺得佢留一手諗住連任時做
佢應真心無諗過會離開白宮

2024會出邊個候選人呢

國安法通過時，唔記得時任美總統係邊個

我登的制裁名單好快出爐

消息指有專家指出敗登或會比侵更強硬